《屍位素餐》(適當酸甜) 愛情、不等式 （真人真事改編）

有種感覺叫愛情，叫人心酸。
喺愛情嘅角鬥場當中，從來都冇等價交換呢一回事，我哋計來計去都沒有真正確實答案。原因係佢係一條不等式。如果男係b,女係g,咁條式一定係：
｛b>g,b<g}無解[/size=5]

簡介：第一次聽完個frd講嘅時候，我嘅聽後感係感情世界本來就係複雜而且不等價性嘅，喜歡、成全、付出也可以是背叛、復仇、再也不再。昵個係一個關於我個frd個frd家明嘅經歷故事，真假就唔知啦⋯⋯不過內容都幾真實嘅。

交代一下故事背景先⋯發生時間線是家明高中至yr1嘅時候。而主角家明算係有錢仔嚟，喺學校度都係學霸果隻嚟，
但感情世界就⋯⋯咁呢個故事就係關於佢嘅感情生活喇⋯⋯

#不定更新
#盡量暫時一日一篇先啦
#多啲正評，唔會詐型
#P牌仔喺度出文，希望各位樓主巴絲大佬多多支持
#借故鑒今

*ps:今日520快樂，喺度先祝各位巴絲，毒有毒樂樂，女優陪快樂；情侶不寂寞，深夜扑幾鑊～

屍位素餐 Ch.1⠀
⠀
家明同Chloe係一對情侶，佢哋係喺聯校ball識嘅⋯⋯⠀
⠀
時間回到中五，家明佢成績一直都好ok,通常都名列前矛嘅，不過都有一兩科唔係幾得，但係Chloe 就正正相反，成績一直麻麻。有見及此，佢哋兩個都想搵個補習老師補一下⋯⋯⠀
⠀
「喂，Chloe ～我見到呢人哋話補XX嘅中文好似幾多咁喎？」家明問⠀
⠀
「係咩？不過我聽人哋講佢啲live仲難book過黃子華喎～」 Chloe 尷尬咁答，😳 其實最主要嘅原因係去補習社補好貴呀 ⠀
⠀
「咁都係嘅⋯」家明回應， 家明心知道Chloe 並唔係好似佢自己咁有錢⠀
⠀
「呀，我識得一個師姐，佢依家喺H大讀緊Yr2，不如我問下佢可莫耳收平少少幫我地私補一下啦好冇？我想同妳一齊補呀嘛～」家明諗咗一下然後同Chloe 講🤔⠀
⠀
「好呀，B豬」Chloe 好雀躍咁講😝

「我哋就嚟考DSE喇，仲唔好好把握時間，咁我哋就唔莫耳喺H大一齊返學㗎喇～」家明好認真咁講😤⠀
⠀
「嗯，知道喇～」Chloe 耷低頭講😞
⠀
「喂？Elaine姐？我⋯想問下呢⋯可莫耳搵妳幫下我同Chloe補下習呀？我同妳咁熟hehe」家明打咗個電話同喺H大讀緊Yr2嘅師姐問⠀
⠀
「好呀，無問題。反正我依家都一直有同人補緊嘅，你哋咪嚟囉～我見係你，收你哋平啲啦，兩舊啦咁」Elaine 答⠀
⠀
「你同呢個師姐好熟㗎？」Chloe鼓起泡腮帶少少質疑地問🤔⠀
⠀
「哦，睇嚟有人呷醋喎hehe! 唔係呀，Elaine佢以前喺debate度幫咗我好多，同埋因為以前同佢住得好近，所以咪熟絡咗囉，不過佢依家搬咗去調景嶺嚕，同埋呢，我哋如果要搵佢補習嘅話呢，要去佢度補先得呀～」 家明微笑著😬 「哦，咁好啦～」Chloe 若有所思答🤔⠀
⠀
其實家明心入面諗係唔想Chloe 同個厹Kelvin一齊補習，事源係上個禮拜，（厹kelvin，又名呀俊，Chloe同一間學校同一班嘅同學，經過撩Chloe，同家明一樣喜歡著Chloe ）問Chloe 一唔一齊補習，所以家明咪挑起個心，諗住同Chloe 一齊補習，廢事比個厹Kelvin 咁多機會埋身囉⋯⋯

屍位素餐 ch.2⠀
⠀
放學時候到喇，家明諗住去接Chloe 放學，所以特登去咗平時學校附近嗰間公仔舖，然後買咗隻Chloe 最鐘意嘅 Keroro公仔，心喜喜咁諗住一下比個驚喜對方。走著走著，就到Chloe 學校門口嘅時候，家明就突然停卻咗步伐，面上嘅心喜之情慢慢變得嬲嬲地。而原因係佢見到個死人厹kelvin又喺度撩緊Chloe ，雖然Chloe 都有表現出有些不為所動。⠀
⠀
⠀
「喂，死開啦仆乖死厹，我喺佢男朋友呀！」家明嬲爆爆咁衝上前然後翹住Chloe隻手對厹Kelvin大聲呼喝🤬⠀
⠀
「哦，久仰大名呀～原來你就係Chloe條仔呀？我係呀俊呀⋯⋯」 Kelvin笑淫淫咁講並諗住伸手想同家明握手😏⠀
⠀
「俊？邊卵到俊呀？！我唔識你呀，好走開未呀？」 家明對呢個厹kelvin上下打量咗一下然後瞬速間撥開咗kelvin嘅手並投以不屑嘅目光😒⠀
⠀
厹Kelvin被人噴咗一面屁後，呆咗一呆，然後眼神續漸生恨。⠀
⠀
「走咪走囉，男朋友⋯睇住嚟啦⋯」kelvin 愈講愈細聲然後口噏噏咁慢慢走咗⠀
⠀
「依？！你喺度嘅？妳唔好嬲啦～」Chloe又鼓起泡腮咁講 🤢⠀
⠀
「我點解唔可以喺度呀？我喺你男朋友嚟㗎！」家明一時火遮眼，頭冒火屎咁對住Chloe 講🔥⠀
⠀
「王家明，妳係咪要咁樣同我講嘢呀？」Chloe瞬間大聲反撃並背向家明轉身走人🌚⠀
⠀
眼見Chloe愈行愈遠，家明呢個時候馬上衝向前拉住Chloe 隻手⠀
⠀
「對唔住囉～我知錯喇，唔好嬲啦，一時火遮眼嘛，我都係緊張妳啫⋯⋯」家明歉意咁講😔⠀
⠀
「唔彩你呀～咁大聲鬧我。」Chloe有少少快喊而未喊帶少撒嬌型嬲豬嘅說話方式🥺⠀
⠀
「我都係想比個驚喜比你咋嘛～」家明呢個時候走上Chloe前面並攬抱佢且同Chloe你眼望我眼👀⠀
⠀
「妳睇吓咩嚟嘅？」家明右手摁咗Chloe泛紅柔嫩面豬登嘅小淚珠然後左手拎出個Keroro公仔⠀
⠀
「哼！妳唔好以為我會就咁原諒你呀。我頸渴喇，我要去飲嘢。」Chloe 似嬲非嬲並且嘴角有少少上揚咁講😌⠀
⠀
「好啦好啦，我地去食豬仔糖水喇～真係無你收～」⠀
家明此時此刻拖住Chloe 隻手慢慢咁一邊行一邊望住Chloe個可愛嬲爆爆嘅樣🥰⠀
⠀
⠀
其實喺家明心中佢根本嬲唔落Chloe，因為家明好愛佢，而家明心諗Chloe應該都好愛同緊張自己。只係頂唔緊自己女朋友比人騷擾但佢都唔抗拒對方。心有不忿啫⋯⋯

唉！今日心情唔好呀，寫唔出甜蜜蜜嘅嘢出嚟。本文因港殤停更一天呀～

可以嘅話，其實都係follow 我個ig： i_fung_ ，我都有係度放故㗎希望可以多多支持一下小弟

屍位素餐 ch.3

話咁快就到咗糖水舖，然後佢哋就搵咗個位置坐低。唔駛好耐家明就揮揮手，叫咗個店員嚟落單。當個店員嚟到佢地面前時，呢個時候家明定咗一定神，一個身穿白色素Tee、洗水牛仔熱褲、頭札住馬尾嘅女仔行咗過嚟，澈白嘅面上透出少少泛紅。個樣有少少似Miko Wong嘅女仔走咗過嚟。當Miko，呀唔係⋯個女店員開聲問請問要咩嘅時候，家明先回個神來。⠀
⠀
「要個心太軟同一杯西瓜冰呀唔該。」家明帶少少怕羞慢慢咁講，家明同女店員對視超個三秒後，發現佢眼睛水汪汪，異常透徹。心中不禁產生一絲動弦。😳⠀
⠀
「好⋯好⋯心太軟同西瓜冰各一個。」女店員耷低頭臉上一紅，唔太敢繼續對視然後就重複咗一次單就走咗去落單😳⠀
⠀
「b豬，點解你會知我想食心太軟嘅？」Chloe好開心咁講🥰⠀
⠀
「梗係啦，跟官唔知官姓乜咩？我喺妳肚裡面嘅一條Jing蟲嚟㗎嘛～」家明回過神來並用調戲嘅口吻回應Chloe🤪⠀
⠀
「咩⋯咩呀～死咸濕佬，我都費事同你講呀。」Chloe呢個時候塊面已經紅都面晒並側咗一下面口窒窒咁講😤⠀
⠀
Chloe心諗係佢面前嘅呢個男人王家明還記得自己鐘意食啲咩，喜歡咩公仔，緊張自己，有啲感動，突然甜在心頭。而呢個時候家明嘅目光同注意力又返翻去Chloe度。食糖水嘅時候仲你一啖我一啖咁互相餵食，好似呢一刻世界只剩低佢哋兩個咁，場面相當甜密溫馨。⠀
⠀
到咗埋單嘅時候，家明留意到女店員好似面帶疲態，不過家明並沒有太上心無理啲乜咁就拖住Chloe離開咗糖水舖。⠀
⠀
「呀？！記得星期六要上Elaine度補習呀。」行下行家明突然諗起💡⠀
⠀
「星期六朝早十點半我屋企樓下等呀，知唔知呀？」家明認真咁講🤨⠀
⠀
「知喇，知喇～長氣⋯」Chloe 有啲不耐煩咁講😩⠀
⠀ ⠀

屍位素餐 ch.4⠀
⠀
時間嚟到星期六朝早，為咗可以準時去到Elaine度，家明晨早八點半就起咗身，梳洗過後就即刻電聯morning call Chloe喇，點知比家明發現Chloe 啱啱先醒，言語之中帶啲口齒不清。⠀
⠀
「b豬！夠鐘起身去補習喇！」家明大聲玩嘢咁講🤪⠀
⠀
「作死你呀，王家明！咁大聲～」Chloe嬲嬲咁回應😡⠀
⠀
「依家咪起身囉⋯⋯」Chloe一臉不耐煩咁講😩⠀
⠀
「咁記得一陣間九點鐘喺我門前等喇。」家明再三強調時間⠀
⠀
「得喇⋯⋯得喇⋯」Chloe 回應⠀
⠀
過咗無幾耐，家明已經喺佢自己屋企樓下等Chloe。時間大約去到九點，一位飄逸長髮，眼大大，擁有吹彈得破嘅透白肌膚靚女，身穿住純白碎花裙同帆布鞋，跳下跳下咁走去家明背後，然後用食指篤一篤佢右邊膊頭，然後Chloe就係家明左邊打聲招呼。⠀
⠀
「喂！傻佬王家明～」Chloe伸一伸脷跟住就同家明打咗聲招呼😜⠀
⠀
「⋯⋯」家明呆咗一呆😲⠀
⠀
「哇～妳今日著得好靚喎，靚女～」家明由下至上scan咗Chloe一次，睇嚟家明好鐘意Chloe咁嘅襯搭風格🥰⠀
⠀
家明同Chloe食過早餐後，就上咗一架前住彩明街嘅110綠巴。皆因早起，Chloe就全程車都挨住家明膊頭恰咗一陣。呢個時候，家明發現Chloe嘅口水已經滴濕咗家明件衫，但係家明並無因為咁而叫醒Chloe，反而因為咁家明睇得入神，再忍耐不住，所以向Chloe個嘴嘅位置慢慢靠近。最後家明用佢嘅kiss阻止住口水繼續流落件衫度，同Chloe軟熱嘅嘴唇對上，然後家明條脷喺Chloe半開嘅口腔中間不停郁動。就喺呢一刻，Chloe醒咗並驚訝咁擘大咗隻眼，身體向一向後傾⋯⋯⠀
⠀
「喂⋯⋯嗯⋯王⋯」Chloe發出不明叫聲😦⠀
⠀
Chloe未講出半個姓氏，家明就迅速咁繼續吻向Chloe封住佢個嘴，再次吻上、舌劍亂動、家明用脷頂回Chloe條脷，雙方嘅舌頭互相交融，表現得非常享受，當打晒成套濕吻神功後，拉出一絲口水作為收尾。而呢個時候，都已經就快到達彩明街喇⋯⋯⠀
⠀
「師機，彩明有落。」家明同Chloe急急腳咁走出小巴，而呢個時候，小巴司機亦對佢哋投以奇怪嘅眼光。😏

屍位素餐 Ch.5⠀
⠀
經歷完啱啱嘅一埸「舌戰風雲」後，當佢哋還沉浸喺嗰種甜蜜紛圍嘅時候，就即刻比一聲叫喊打破咗喇。⠀
⠀
「喂～家明、Chloe～」遠處傳嚟一把聲音。⠀
⠀
原本係家明個死黨和輝喺遠處叫住佢哋，和輝同家明仲有呀bie係由細玩到大嘅老友，由小學識到依家，而和輝依家更係同家明讀緊同一班㖭。⠀
⠀
「依？！呢個咪就「廢紙哥」，係度做咩呀？」家明臭串咁講😏⠀
⠀
「無呀，啱啱落街諗住食個早餐就見到你哋喺度依挹喇。話時話，乜你哋咁早就出嚟行街街呀？」和輝問🤔⠀
⠀
「梗唔係啦，我哋依家去Elaine姐度補習咋！」⠀
家明表現得好愉快咁😁⠀
⠀
「你哋就爽la，可以去靚女師姐度補習。」和輝表現得非常葡萄嘅樣😍⠀
⠀
「係呀，咁咪一齊嚟囉？」家明問⠀
⠀
「好呀，嚟咪嚟。」和輝答⠀
⠀
「喂呀～點解廢紙會跟埋嚟㗎？」Chloe唔係幾願意咁同家明講，其實Chloe只係想同家明一齊兩個人咁快快樂樂，點知半路殺出個程老死，生怕會瓜分咗自己嘅另一半咁🥺⠀
⠀
於是乎佢哋就一齊去咗Elaine屋企度。到咗後就㩒咗門口個鐘仔，然後過咗一陣都唔見有反應，再㩒多幾次後，Elaine先從入面開門比佢哋入嚟。而呢個時候，相信係男人望到面前嘅畫面都會定咗喺度流晒口水，當然呢兩條麻甩仔都唔例外啦。皆因Elaine只係着住一件緊身細碼白T，而下身則係一條稱為男人的信仰嘅真理褲，又真係好難唔令人想入非非嘅🤤。加上佢樣貌女神級、有前有後又有一條又長又白滑嘅長蹆，就算齋唸起都打晒冷震啦。⠀
⠀
「唔好意思呀，啱先去咗痾屎。」Elaine好爽朗咁講，完全毫無避忌😬⠀
⠀
「仲望咩呀？成碌葛咁定晒喺度呀？入嚟啦。」Elaine盛情咁講，其實佢知道班咸濕仔正視姦緊佢😬⠀
⠀
於是乎Elaine就帶佢哋去到客廳中間，但客廳嘅雜物、衣物堆積情況有啲凌亂得可怕，而當中仲夾雜咗一兩個大概34C嘅bra，令人不禁感到有啲尷尬。而呢個時候Elaine都知發生咩事，立即上前執拾，面上帶少少泛紅。執完個爛攤子後，就正式開始上堂喇。⠀
⠀
「係喇，其實你哋今日係嚟補咩㗎？」Elaine一臉疑惑咁問🤔⠀
⠀
「我哋今日喺嚟睇妳⋯⋯呀唔係⋯係嚟補中文先。」佢哋異口同聲咁講😲⠀
⠀
「哦～咁開始啦！」Elaine手拎住一疊past paper 出嚟比佢哋做⠀
⠀
「Miss Elaine，我呢條唔識。咩叫「淫雨霏霏」呀？係咪即係講條女好大對車頭燈，然後佢好淫，令人想入非非呀？」家明咸咸濕濕咁望住Elaine又帶啲輕挑嘅口吻問🤪⠀
⠀
「唔係呀，明知故問啦你。你個死人咸濕仔，一日到黑淨係識諗埋晒啲咸野。」Elaine一卷past paper兜頭一野歐落家明個頭度，但係呢個時候Elaine 塊面突然紅咗一紅。⠀
⠀
家明問完後又問，Elaine唯有坐咗係佢隔離，然後慢慢解答家明呢個問題少年，而家明呢個時候見機就越坐越埋，望住Elaine個白滑大髀，而家明亦都感覺自己沉睡嘅巨龍，就喺呢個時候慢慢開始蘇醒⋯⋯⠀

屍位素餐 Ch.6⠀
⠀
上一回講到家明沉睡的巨龍開始蘇醒啦，你哋一定以為開始甜野嘅moment，可惜依家仲未係時候。⠀
⠀
就喺呢個時候，家明搣咗自己大脾一下，佢搵返佢嘅理性，壓抑住佢嘅原始獸慾。於是佢諗返起自己有一個非常鐘意嘅女朋友，所以佢就靜咗落嚟。然後佢都問咗Elaine一個問題。⠀
⠀
「Elaine姐呀，其實妳咁靚女，咁實有男朋友啦？」家明好好奇咁問🧐⠀
⠀
「咁梗係有啦。點解咁問嘅？」Elaine答⠀
⠀
「無呀，因為我都未見過妳男朋友嘅。」家明心有啲唔開心😕⠀
⠀
「哦。佢去咗Francisco exchange呀嘛。」Elaine答家明⠀
⠀
「依⋯咁你哋兩個係點識㗎？」家明繼續追問落去🤔⠀
⠀
「當年我freshman呀嘛所以咪報咗大O嚟玩囉，因為聽講有嚟自唔同faculty嘅人呀嘛，諗住識下朋友仔咁囉，點知去到有個讀Law嘅大仙話鐘意我，話咩一見鐘情喎，之後又係咁約我出嚟，無幾耐佢就同我表白喇⋯⋯」Elaine詳細咁同家明講述自己同佢男朋友Jonathan相識嘅經過，不過唔知點解總覺得Elaine嘅神情有點唔係幾開心咁😔⠀
⠀
「咁都幾好呀。不過點解妳好似睇落唔係幾開心咁嘅？」家明有少少擔心咁問Elaine🙁⠀
⠀
「係咁嘅，自從佢上年去咗exchange之後，我哋就愈嚟愈嚟少聯絡喇，直到三個月前，佢就再無搵過我喇。」Elaine面上嘅唔開心寫曬喺塊面度，啲眼淚喺眼皮度啷下啷下想喊咁🥺⠀
⠀
「應該無乜嘢嘅。不過呢都有可能係個衰人搵咗第二個都唔頂㗎，如果妳之後有咩唔開心可以同我講呀，唔好屈係個心度呀。驚妳屈下屈下屈出抑鬱就仆街喇。」家明表示關心咁同Elaine講🧐⠀
⠀
「嗯⋯知啦衰仔⋯⋯你顧掂自己先至講啦。」Elaine笑返然後串返家明😌⠀
⠀
講下講下，又做下做下，唔洗一陣就已經夠晒鐘啦，然後家明佢哋就每人放低兩嚿就諗住走人喇。⠀
⠀
「家明、Chloe，我走先喇，下星期見啦。」和輝同家明仲有Chloe say bye之後就向佢哋反方向走咗喇👋⠀
⠀
走到落樓下嘅時候，家明突然發覺自己部手機漏咗係上面，於是就叫Chloe自己走先，唔冼等家明喇。當家明諗住上到去攞返部手機，所以就又喺門前㩒鐘啦，點知㩒極都無人應門，之後家明好似聽到入面有若隱若現嘅哭喊聲，咁家明就係咁拍門然後問候門內情況。⠀
⠀
「無嘢呀嘛，高依婷？」家明向Elaine問候，家明呢個時候亦都有啲焦急😥⠀
⠀
就喺呢個時候Elaine開咗門然後見到佢好似比仔飛咁哭撚咗，突然之間Elaine一嘢攬實家明，然後繼續鬼鍊咁喊。而家明都即時呆咗咁企喺門口度，一時唔知可以比咩反應⋯⋯